漢城如沉沒了，剩低首爾

代表了 並無什麼 至死不移...

情非首爾

當天我共你 擁吻那處

情景已是 留在那時

只怕我們 未能回到 街角開始